《東張西望》討論區(17)

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

屌你老母tvb打手收皮啦

胃腩大到呢

靈魂出竅打坐冥想一定時日都做到啦

屌

你

老

母

T

V

B

打

手

死

全

家

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由[/gold]

[gold]請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

淡妝雯b

咁嘅事勢叫人去大陸街市 犀利

係真的

細左 而家又大返

不過我鍾意夢中夢多啲

我想講清醒夢 講錯了

大

做乜春

幾大

個胃腩

不過條女都幾淫

阿中心口咁大好難入到去

嘩阿忠

要買大一個碼

以前喺高登見過有人清醒夢可以玩到鎖左自己喺夢境兩個星期嘅時空

會報名參加得既
未上之前已經靈魂出竅la
使鬼上咩

性交出魂

要返工咪識靈魂出竅囉
on9

好大波 靈魂出竅同佢sex

我知實會俾人插
但其實利穎怡真係好樣衰
個嘴好八婆

叫佢睇精神科啦

有番號未

我夠

仲慘過睇住佢圖打飛機

靚版譚小環

清醒夢唔同出體
清醒夢在於控制同創造時空
例如你最成功可以控制到自己出現喺一個你想出現既地方同召喚一啲你想見到既人

個預告 話個人身前身後掛住個牌
屌, "身後" 意思 係 死後呀, 話人死咗咩

正常唔會咁講 "身後" 㗎
就咁話個人前後掛咗個牌咪得

無問題

。

現年28歲的無綫《東張西望》主持阮嘉敏，昨午與女導演在旺角逛街時，突然發生搶劫事件，兩人在街頭大嗌並隨即追捕賊人，其間不少途人加入幫手，終成功將賊人捉到，並交給警方處理。阮嘉敏驚魂甫定，接受警方調查，她離開時婉拒接受訪問，說自己還在驚慌中及有點不舒服。事後她回覆表示當時被一名男子偷電話，提醒大家年近歲晚要小心財物。

阮嘉敏昨午2時許，與女導演現身旺角，穿短裙的她與女導演有說有笑，她們先到金魚街閒逛，再轉入旺角球場公廁。

出來時見阮嘉敏蹺實女導演的手前往花墟附近，突然女導演大嗌：「搶嘢！」兩人立即追上前，阮嘉敏跑得很快，沿途亦有不少途人幫手追賊，最後將賊人擒住。嚇親唔舒服

及後有10多名警察到場了解事件，將賊人帶上警車，並為阮嘉敏等人錄取口供。阮嘉敏完成有關手續後，與女導演離開。本報記者想上前訪問她時，阮嘉敏婉拒表示：「唔想講嘢，有啲唔舒服，仲驚緊。」

感謝途人相助

之後再聯絡阮嘉敏，她接受電話訪問表示昨日開工，當時食完飯她準備上車，穿著大褸的她，突然感覺有人在她褸袋取出電話，她即時質問該男子，對方初時否認，其後情緒激動及想逃跑，她們便追上前，阮嘉敏自言：「當時都有點驚和亂，多得有3名男士幫手追及捉住賊人，真的很感謝他們。自己是第一次被搶嘢，大家都要小心財物。」

曾被批過分性感

阮嘉敏參選2016年香港小姐，雖然落選，但獲無綫簽約，曾入讀演藝進修班。她演出過多部劇集如《踩過界》、《誇世代》、《金宵大廈》等，但戲分不多。

她以主持工作為主，是《東張西望》外景主持，早前她曾被批評採訪時衣著過於性感，但亦有讚她採訪公園無牌表演者時問題尖銳。她曾與林敏驄傳出相差逾30年的忘年戀緋聞，林敏驄之後否認，說他們只是朋友。

咁都無劫色咪好彩
行劫咁大罪
渣埋波都唔過份啦

打打打打打

東張 勁

又溏心

唔係講院嘉雯咩

唔火魔永遠都比人食住架啦曬氣

生仔生一個好 生咁多做大通常都好仆街

智撚障

果房人明係衰鳩格 都仲信佢地 係咪自己lollijean

雖然係慘，但都幾on9，擺明撻地/間屋無佢哋個名。

玩火魔法咪得

東張呢啲最好人

東張勁

攬炒成功

莫非呀姪仔係做差佬嘅？

睇漏左 即係點最後

今日係咁領功 無院嘉雯

屌你老母咁撚狗抵撚死啦，攬炒o岩架喇！

1月19號先係最後限期

似係

老豆吊頸
慘

19號去？

19號係寮仔部比既死線，唔自己拆就寮仔部幫佢拆

你信政府真係會做嘢？

上哂電視會好少少既

咁又係

真pk

其實d 女放野真外露

仲打格？

錢七

澳洲唔好咁痴線 射殺駱駝

澳洲保育咁多年，一Q清袋

造反呀東張

為左水，人而殺on9

安仔爆左機啦

joan

偉500哥

馬明

馬明好hea 都預咗無

TPS邨就自己含撚喇

自己唔簽名就佢問題啦

高ling 不如唔好著啦

正

高角度睇到lin

打打打打打打

棠哥仔終於捱出頭
榮醫生輸咗比佢老母

高鈴 生日快樂

kelly真令

原來kelly有男朋友

安仔10月先25 唔好叫老晒
因為會叫老埋我

同一個月？

張振朗幾時都係咁乞人憎

佢老過我

平分秋色定平分豬肉

紫頭閪

提名12次 真係cls

馬明表示wfc

好心條女 位唔是咁上

最造馬就係最佳劇集

仲要等到凍晒 今年輪到變左佢搶人個獎
真係陰功

Mandy都唔係視后

感覺雯b同癲婆仲fd過姓胡班八婆

男飛躍都係

金宵得啲豬肉獎

咀對咀

想唔想咀對咀

最癲都係出面d fan

晚晚都咀緊

同hana?

其實如果無C嬅同共晞華
ali今年拎應該比舊年更合理

tvb垃圾收皮啦 我地要繼續追死tvb eg繼續追擊啲廣告商 贊助商，要搵廣告商 贊助商黑材料（eg 以後唔洗再買幸福貴藥）令到廣告同贊助有反效果

笠水

一早知 唔扶

Leo

messi hit

推

屈機

依家先講野狼disco

遲左幾個月啦呢個潮流

i also started from hacken

其實香港人係笑鳩首歌多過覺得首歌洗腦

最尾嗰個假撚到呢

呢個羅氏仔既人生應該玩撚完返學應該比人寸死

好膚淺

逗利是好膚淺

佢係咁摸鼻
即係講大話同緊張

wa 肚仔

又一城已變成監獄

西dor si

文乜撚野青
藍絲就藍絲啦

條女個西會唔會有成個元素表？

內地內地 呢條佬 奶共奶到

所以詬香港人真係冇得救，中咗六合彩都要炒樓

所以話香港人真係冇得救，就算中咗一億六合彩都要炒樓

閪多屎

到左今時今日仲可以神態自若返大陸扮佢所謂嘅文青 呢啲根本已經係藍絲黎

重要走去幫支那移動 賣廣告
做人做到咁真係

阿婆有冇食過tg

咁都叫精神無問題？

成日見到呢啲覺得好慘

希靈bb

仆街女

十二點幾一點走嚟拍人道閘

佢老母都唔正常啦

一早叫你10點半返 你1點先返黎。。

重要咁大力

自己屋企喎

痴線慘到

正常做女都關心吓掛

會嘈住鄰居訓教

你竟然係屌個阿婆 唔去屌個女

屌你黃耀英搞gag

佢話想自殺
但無咁做

因為一自殺
政府就收番個公屋
個女就無地方住

👍

咁你約咗人10點半 係咪應該守時？

佢老母都話自己4年前冇做野日日係屋企開冷氣
之前叫佢返屋企又唔返
正常都心淡啦

咁個女早d起身開門未得囉
呀媽訓街都可以由得佢
投訴佢搞到佢冇屋住就啱

咁撚大牌 人地都話11-12點前
遲撚左冇人應好正常
跟住仲要怪個女

俾着你半年冇返過屋企，一定好掛住個女，想打爆道門啦

但係如果個呀婆冇講大話
係個女郁手打佢
佢先唔返屋企喎
心咩淡
佢仲有心肝架咩

轉一人單位

同意 唔理邊個 地一早講 叫你早d 10點半
你1點先到。。冇人應怪邊個

比著我都唔會開門
陣間賴死唔走 日日係屋企 搬曬d紙皮入去咪仆街

有冇下集？想知阿婆同個女發生咩事

依家講緊兩母女喎
唔係普通朋友
原來你屋企人遲左返屋企
係門口拍門你地係唔會開門比佢嘅
聽得出個呀媽好為個女著想
但個女就唔係好care個呀媽返唔返屋企

間屋個呀媽都有份
唔想一齊住未自己搬出去囉

反送中有幾多對父母趕自己仔女出門
2020年仲拘泥係血緣關係
母女大撚曬咩

咁激 未返到

睇阿婆個款都psy底啦
同個精神有問題既人一齊住係好辛苦

依家似係個女趕個呀媽出門口喎
你講得啱呀
個呀媽應該報房屋署趕個女走

阿中條溝

點解唔做 完全唔講原因
似老左唔想做 但特登唔講想屈示威事

露到露唔到咁 嬲

呢條女好柒 點解英皇會咁捧
拍棟仁的時光個個話佢男人婆核突

tlt正好多

郭奕芯好過佢多多聲 仲要大波

郭奕芯毛都露過好難有得輸
雖然有整過容

葉大導都廢啦 搵件咁既野做女主角 Stephy之後冇個起眼

若隱若現

阿女大波到

呢啲氣炸煲有無害架
到時驗到有害就仆街 個個生癌

messi push

好撚型喎？ 🤡

啲人都傻傻哋，銀行戶口都可以係假o架嘛

網購都做到KOL

岩岩東張條女着長 boot 幾正 有冇fb/ig

個西咁嘅樣

fact check都唔fact check吓，而家乜都要fc o架啦

高拎透撚晒bra

要抵制Lego了

lego都要賣廣告

Lego 駛唔駛咁樣賣廣告

工廠養仲好意思話自己愛貓

結左婚仲咁正

喺工廠養得愛極有限啦

硬係覺得呢D所謂貓義工好撚鬼

貓義工好多醜聞啦

貓義公加油呀
唔好輸比呢啲虐畜既pk

唔比人打斷佢講野
咁佢又打斷人講野？仆街啦貓義工

廢老

要隻貓住工廠 好人極有限啦屌

嗰胡小姐完全唔夠人講喎

貓義工唔值得信

個貓義工態度好撚閪

係 義工理直氣壯 好堅揪

算廢 讀過心理學都知佢扮

當然啦
做得貓義工果班係最撚無賴

你點講得過連法律/愛協都大過嘅貓義工

無賴定理直氣壯呀
jer撚住人講野 到佢講野又屌返人唔好打斷佢

呢位主持係咪黃煦齡

最憎貓義工

咩呀 工廠點可以養得貓好

呢個係黃愷怡 佢靚好多囉

thx
好靚女

條郭亦芯是咪整

郭乜芯咁

整 露埋毛

不過幾大

睇過曬

果啲似靠谷 一比邵音音剝光同黃宗堯扑無衫著個波即刻細晒

果套野得佢睇晒
廖子妤同另一條賓妹露左好似無露過咁

有呀 係天台

太多借位 同遠景 整體無咁郭露得咁大膽

貓義工

真係虐貓啦 擺工廠又綁索帶

上次個義工話會唔會告佢老豆已經on9
你理得我告唔告 你理得我對隻貓點
你依家話返兩隻貓下落係邊咪得
講咁多做乜柒 惡人自告狀

貓義工好勁

又係肥婆 明顯佢錯

今鋪我撐猫義工啦

咁見到虐貓唔通唔理咩

條死TB咁撚多藉口

貓貓好可憐 好地地要住工廈已經慘
仲要綁索帶咁殘忍

用索帶又係痴撚線

個主人好撚垃圾
比義工屌到無得還口

咩狗要長期帶頸圈呀
唔見我果隻要？

條女咁講法咁福利模型店要拿鐵鏈綁住幾隻貓

搵籍口唔識買貓繩？

講得出 想搵人收養
咁咪即講左棄養囉屌
咪死撐啦屌

屌佢老未放入籠仲要綁住條頸

係衰冇單
不過睇啲費用係合理

但有冇通知主人係一回事既

託管定棄養呀自己搞清楚未呀

呢兩父女可以收皮架啦

事主要求只係講返下落 同埋點解無理收費
唔理邊個啱邊個唔啱 首要唔係要解決呢件事先咩
個義工避而不答草草了事扯開話題做咩 我唔認同義工做法正確

兩父女都係仆街
再遇上想賺錢嘅人，完

簡而精

我由尋日已經撐義工
難為尋日咁多人屌義工

如果義工講既野係真
咁愛貓之人又真係唔會唔理喎
用索帶喎邊個愛貓既主人會咁做

原來個義工視障
仲要比肥TB攻擊
辛苦你啦

養狗養貓要長期戴頸圈?
屌你老母啦 搵咁多藉口

盲嘅都可以係貓義工

放入籠入要綁住隻貓???
唔講仲以為佢嗰隻係獅子

女主持好靚女

好撚明顯係而家個老豆棄左養
俾個女屌，老豆就想拎翻隻貓
義工都唔係公廁呀
見到你虐貓都唔忍心俾翻你啦

同埋啲收費係衰冇單，其實唔算好無理既收費

原主人對貓唔好

tvb又撚狗

阮嘉敏殘左咁多

收費係幾多？頭先睇唔清楚

係，不過冇提供單呢度係義工唔岩
但我諗義工係想用呢一皮野大翻個老豆唔好收翻隻貓
睇醫生點會冇單

帶棗兒棗紅糕

10153

$10163 好似係 兩隻貓我覺得合理
利申: 我比得起

我仲睇多$10...SOR...

又係呢個 糕廣告，下晝呀中已經賣過，
當時個樣係咁

可能你啱呢 我都係立一立咁睇

牙中表情扭曲 唔慌好食

最貴係住宿費，醫藥費反而無咁貴，唐貓身體強壯d

好想睇父女仆街死

厚面皮上電視

領匯上市造福港人

做乜剪短剪弱化自己

第一張咁既打扮好撚正
不過要有身材先得

又學埋gloria d衰野

郭醫生

慘 睇唔到主持個樣

屌 快撚啲死啦

死廢老

垃圾廢老

帶2個口罩 但調轉咗

其實蛇點食到蝙蝠

蚛蟈人的自大

gd tap

個班成撚屌 死曬佢啦

戴唔戴口罩又關你係咪中國人撚事咩 又民族主義

成班自己要死就去第二到死啦。累人累物

奧巴去巴

Ali

因為身高問題？

男配角

祥興唔係改左名咩

女果啲拎起果陣個頭離牆既

貶低男人

學是學非？

長興致豪祥興

霸氣

咁星期六做唔做返愛回家？

i can

Ali做配角

08:00PM
2020國泰航空新春國際匯演

「新春國際匯演」雲集世界各地頂尖表演隊伍，當中最矚目的是曾登上美國選秀節目的印度年輕舞團，呈獻結合高空拋接的強勁舞蹈。其餘隊伍也各富特色，會送上Hip Hop舞蹈、熱情森巴舞、韓國傳統舞蹈、「恐龍」巡遊等。此外，本地團隊亦盡施盡渾身解數，大家可欣賞到花式足球、武術、芭蕾舞等精彩演出。此外，林淑敏、許家傑、何依婷等藝員、2019年度香港小姐黃嘉雯、王菲和古佩玲更深入會場，隨時將盛典情況帶給觀眾。

取消

可以播返上年 花車巡遊

屌咩

書枱登都拎得起

930 轉好人好姐

膠劇

歐耀興比人燉返落編導啦

李國麟出年無得續約啦

佢都話無誤會
格硬話係誤會

咁都有得吹奏

美經援村者，美國經援會支助而成也。美國經援會（Care U.S.A）是二戰後於美國成立的組織，最初的目的是讓美國人捐款，以購入美軍生產而未及於戰爭使用的食物包裏，寄往歐洲受戰爭傷害的人。最初的包裹包括5磅奶料、 7磅芝士、5磅米及5磅豆。當美軍剩餘包裏消耗完後，便自行制作包裏供美國人認購，後來更涉及其他慈善工作，對象不再限於受二戰影響的人，地域亦廣至世界各地。

大埔公路元洲仔段的美援新村，近年接二連三發生年輕村民患病及自殺事件，共十多人死亡，村民指事件前所未見及「好邪」，更將矛頭直指村口的「鐵達尼號」。原來三年前有人於村口空地建別墅，外形與船極之相似，呈刀狀的「船頭」更指向村內心臟地帶。村民均指別墅破壞了風水，令村民不得安寧，惟有急謀對策，布置風水局，先後在村口設石碑及在船頭加神主牌擋煞辟邪。

件衫

失實喎, "今日齊集電視城"
之前錄影唔係今日喎

double may

女主持戴錯口罩😷

好撚大波

好淫

高下立見

調轉左？

係 佢on9
仲話教人
掉都唔應該換到前面
tvb on99

成對野對住人，想點？

@kfc 邊度買口罩好

摸*

好想吉下

好撚大對奶

d vs a

漫畫版

現實版

揸

咁都tag到落套劇度

安德尊女聲都mind

笑到仆街啲嘴形錯撚晒

垃圾楊明

呢個節目藍撚到

世貿集團第一次聽 淨係覺得係世貿中心

Patrick sir on99

樓主唔敢開呢個節目既po

唔洗啦

大陸佬annual dinner

誰人曾啜咬過我的春袋彈我龜頭吻過我碌鳩

為了錢 又再勉強同男人做愛
又再到處去 放聲呻吟
如難合實便盡早擘開 全力擘開

必再講 沒有錢財時誰可做愛
誰人又在為自膠感慨
笑住說沉淪今天港女 會有害

＊因為我 低能到 利用自己的四蚊
交換人兩蚊 抵我對她真心
我沒有錢我也冇權利插人

誰人曾啜咬過我的春袋
彈我龜頭
吻過我碌勁 能得到的抽插是出向左走向右走左三四舊
中出於砵闌雞竇

誰人曾引誘我磅了三舊
為我起頭 要我插蘿由
條賓周嘔得的都嘔 誰人又在享受深喉
錢財就算沒有 但眷顧過這個雞竇 ＊

直到她 又再告訴我和他做愛
又再臭串說:你向左走向右走有財!
完全墮落後大脾擘開 無謂帶袋

別怪她 就算我這個窮向左走向右走做愛
完成自慰後說出感慨
最後說原來與她分手 更有望

分開錄？ 主持根本唔係度

蔡一威

d人坐係度都無得食

轉台超吸
有kerryta

who

無野了

三面都分開錄

牙伯唱喜歡你

下面d幾時開餐

d n a

屌 旻芳對奶

oh kobe

為kobe打

5大訴求手勢

去死啦垃圾

收皮啦

咪toby男友間

填表有撚用？佢地實會報假案

陳庭欣要代夫道歉

下 唔係掛 估到多人

彩豐行？

係

肯道歉 好過黑警

道歉時露出胸部是常識吧

睇嚟呢張長期飯票真係好重要

ok la 個時幫佢揾shabu shabu

佢男友無生意頭腦 拍片有鬼用 有幾多數要比幾多人排吖嗎 on9 有d完全無返過貨但排幾鐘

佢IG FB比人屌撚到開花

aboutthai都唔會 擺明做得差

班員工HOLD貨自己食阿

咁即係管得唔好

同埋無派籌

唔怪得俾人屌，排咗個幾兩個鐘先話無貨

醫管局日前表示非本港居民前往公立醫院接受新型冠狀病毒肺炎治療，可獲豁免收費，事件引起社會極大爭議。特首林鄭月娥今日宣布，醫管局由即日起向非香港居民收費。

林鄭月娥表示，留意到社會相當關注有關的情況，決定因時制宜，醫管局由即日起會向所有非本地居民收費，以免造成誘因，增加本地醫療系統的壓力。

她又指，根據公共衛生政策，患有法定呈報傳染病的病人會被豁免醫療費用，是為了避免病人因為醫療費用而逃避治療，強調有關的政策已經沿用多年，而今次是考慮到要因時制宜，才調整做法。

班廢老

100%廢老被訪冇罩

到死果刻呢班人肯定喊得最大聲果班黎

後面張圖

有冇頭先冇著褸

旻芳真係好正

陳濙

有冇人知邊度街市？

講咗 大埔舊墟 (即係富善街)

個個都戴錯口罩既

how

東張咁黃既

個政府咁撚樣叫聽民意？
真係笑都笑死人

係囉直接拆穿政府封嗰啲關剩係佔總客流量一成

琴日呢張

百零個 屌你

東張西望做咩日日屌政府

靚女

條女咩名

真定假架 ? 如果微博瘋傳搞到大陸網民擺睇 TVB , 咁咪好無辜 ?

真係咁都得

最卑微的呼聲 請政府給我一個口罩！

又屌政府

阿伯岩wo

得20盒咪報fb la

好難睇

無都要重用嫁啦 切乜記

真係無既話都唔好就咁出去
試下塞工業棉花落鼻窿 用口小心抖氣 避開人群唞

煲鬼咩 930 套廢到 轉viu

點都有個

唔好播埋d垃圾啦 極度怪卡呢 去左邊

同連登呢排好多假news

改左名變左最佳路人甲

《反黑路人甲》

等睇比車碌斷腳

)

想睇呢套too 祥仔揸嘉欣

大陸人就咪捐啦

湖北

梁振英口講嘅專才

報警！

50歲仲咁雞聲

唔會睇 垃圾

仲吐痰

屌你老母 湖北 仲吐痰

molamola

肺炎！

天山童姥

阮b

cls湖北

rip

係咪女主持姐係賴左野？

kobe

不嬲都唔會比錢(仲係小學生果陣都仲會做 點知比完1蚊話要5蚊 比完5蚊又話要廿蚊 跟住就決定而後唔撚比呢啲仆街 我果陣一日得2蚊咋)

Mandy 好 danger,
之前去西九, 今次仲要對住個湖北乞兒

你無睇？咪鬧左政府

陳山聰戴一戴又除非做乜撚

變咗微播天下

唔錯 今年有無使徒3?

東張力戰健身狗

係呀

哇鬧到咁長 唔打了

句野又有屌政府

由邊日開始屌 有無合集

at least from 星期二
圖片 mode la

支那人 真係痴撚線

派比crew扮派

東張西望都屌政府

健身狗

雞

賤

好撚戇鳩 抵比人呃
每一步都抵撚死
由第一步跟女上去已經無腦

會唔會太on9？點會突然電話冇電
等緊食飯俾人呃上去重要簽埋名

邊間健身室

東張勁呀

蕭都未幫你吹就幫人簽單

最on9條友話簽完名先算，on9仔，簽完就冇o架啦

睇唔到邊間

痴撚線又fake人重用口罩

放入信封

睇到CAL

葵芳新都會physical

On9

擺信封, 當年 sars 真係有咁教過

physical

明明已經講過最長唔好用八個鐘 點樣重用

吸水氣我用兩張紙巾包住都得啦

我唔會試囉

其實無啦啦有人搭訕都知有唔妥啦，如果自己唔醒目嘅人其實有陌生人無啦啦走埋嚟都唔好應就最好，咩問卷咩問題咩都唔好理佢走人啦

毒撚無比女撩過係咁架啦

所以咪做咗傻仔囉，唔怪之得啲電話公司咩公司都搵啲女郎返嚟，真係專搵返嚟呃啲唔識應對嘅毒撚 啲毒撚重要通常傻吓傻吓唔識say no，結果就俾人斬到人頸血，我自問都係個毒撚，我認清呢個事實，所以邊個人行埋嚟都盡量走開就算

當年係教 出街食飯 要除底口罩, 可以放入信封
只係 for 臨時擺口罩 , 唔係話無限重用口罩
口罩都係用完就收皮
亦講明個信封, 只可用一次

頭先咁簡單講句 擺信封... 其實唔係咁啱

無都要用嫁啦

滯留武當
順便練埋武啦

kfc 買到口罩網購之後有無再買？

張三豐

探咩親戚探到上武當山

今日咁多民建聯

夾埋做戲啦

比condom 仲薄

探張三豐

有洞路

個個都屌

其實越黎越買口罩

維穩節目都屌港共

港共唔封 全世界封好波

易

次次都話要我地啲後生仔讓比老人家，排隊又話要讓、搭車又話要讓

藍私有名你叫

當然唔讓

係fb見到

好心咪再捧gladys

又要我地損錢比佢地，我地前世差佢地好多嘢咩

讓佢地死先

之前啦

jw

企係對佢地好 肌肉訓練

潮拜武當

琴日先影完工聯會派口罩

邊間呀

屌你咩搵件咁既肥閪

嚇死

傻閪

同啲健身會藉一樣，都係個幾招

邊間美容院呀
仲衰過屋邨嗰d

咁都落搭，驗腦先

今日冇芳芳

帶棗買到口罩？

其實東張西望都幾黃，之前好多集都播大陸d 衰嘢，cctvb 又比佢播

cctvb不嬲黃

由唔識應對囡囡嘅毒撚
n年後
變成認清事實對一切都心灰意冷嘅毒撚

呢個世代嘅年輕人好慘，買樓又買唔到，憑乜拍拖結婚呀，都費事拖累人哋啦，都係疊埋心水自己得閒收埋打吓飛機咪算囉

記得有集Jasmin黃愷怡去中大新亞個水天一色合一亭，嗰集話啲大陸遊客入侵中大合一亭，搞到啲學生影相都要排長隊，之後佢訪問一個大陸遊客，聽到見無啦啦講A P P，就知個大陸佬唔識講英文，之後即刻撚狗咁撚個大陸遊客問佢有咩inspiration，個大陸佬好似黑人問號咁講in...ins...inspiration？是什麼？

笑撚死人

Jasmin黃愷怡真係黃到仆街 佢重要姓黃添

刺激，又等東張露底屌醫護道德騎劫

屌你今日個標題咁撚hea既

武漢唔係內地咩？

每日主要係想睇個 screen 寫咩

自由市場阿

東張西望仲咩肺炎事件
講多左人話？

人蠢冇藥醫

黃藍connect

睇viu啦 講緊肺炎

個阿婆

我唔識講

個呀婆就係典型港燦

東張好黃

笑死
tvb：贊唔贊成罷工？
廢老：唔贊成，緊係唔好。。。
tvb：但佢地罷工去要求封關喎？
廢老：緊係要封關啦。。。
tvb：但佢地罷工要求封關喎，咁你又唔贊成罷工？
廢老：係呀。。我唔識講。。。。

好大聲笑左出來

等片

tvb想洗白

第三個

呢啲死老嘢趁地淋

上醫醫國 中醫醫人 下醫醫病

正一死廢老

廢老無錯，係比政府玩詭辯誤導
一直要求既封關係有香港身份證先醫同埋大陸返黎要隔離，係針對一個國家，而唔係關閉邊境所有物資唔流動放棄所有在外國及內地港人

一蚊雞撚廢老

神又係佢鬼又係佢

小黃淑蔓

重温

美斯打

把聲咁似秦煌

底下階層 死左都無人理

而家萬寧好易買罩

譚炳文搞乜

？

突然諗起有集Patrick Sir講講吓嘢無啦啦彈咗句「你都知我不嬲都唔鍾意修圖（修逃 修訂逃犯條例）㗎啦」呢吓玩食字真係高章，嗰時好似正值反逃犯條例頭幾日 當時諗Patrick Sir都咁黃㗎咩

球王打

嘩屌 咁大波既

又係呢隻台雞

凱晴

月華果個都係同名同姓

醫生角度 望住對波

好撚正呀有香肩有靚腳

好想屌

用武漢肺炎咁唔政治正確既

有鬼波咩
離晒罩就有

好想屌呢隻台雞

點解叫凱晴都咁正？

出埋第三Cam做乜鳩

專重啦

的確無波

@台灣原味道

好撚正

多謝 佢係我top 10

sorru

粉紅色口罩
姣到仆街
都唔知個bra同底底係咪都係粉紅色

仲要得23歲

呢d裙褲又得 裙又得 係後面睇先知 前面似裙

炒家被人呃咗就話捐？

章小姐又會好地地買200盒既
係咪真係自用/俾朋友就大家心中有數啦

又娛樂
仲要2230妖

娛樂大家又復活

得半個鐘點玩狼人

娛樂大家[粵]8

幫推

唯一想睇係dickson

上唔返水

5日一日做一晚都得啦

得一條友識玩
其他人都係 我係好人 過
有咩好睇

掂到對腳咁滯

球玉打

垃圾口罩黎

傻仔 買左紙咁簿 流過你口中藥房

個阿伯咁好戲

𥄫主持個胸

望人地對波做乜

個阿伯想喊咁

我想問東張將支咪隊完搵一個又隊黎搵另一個，係咪政府有order要用盡方法社區爆發？

喊完望左一下對波

笑死

阿叔 排口罩 排到喊

我都係好慘 佢講到喊

資訊 正

救救

一個口罩都無要冒住生命危險出街撲口罩

保守左

錯啦 酒精唔係最有效

當街打J

邊位巴打認左佢啦

又賺一筆 教洗手

一罩難求，所以自己都冇戴罩

又loop過阿伯

呢個阿伯

網紅伯伯

阿伯都要打飛機

當眾r j

cls

毒L老來寫照

東張西望真係黐線，居然訪問埋學生妹

個格幾淺下

都好薄格下

不如東張問下點解有人可以有口罩去示威既

拎住條片問

咁大膽

條片分分鐘無打格

咁你地驚唔驚呀
驚

學生妹：我覺得有啲核凸

賓賓隻手

佢唔靚女
無打丁

仲訪問佢轉個撚頭又打飛機

係咪接受完採訪
幫伯伯打丁

見到條撚個形

陣間又r j

係lor

721

如果訪問緊果陣突然除褲會點

撚返個呀伯

仲要搵個女主持去問，好危險

唔夠靚女

J左希靈

個學生妹人生第一次見到男人條J可能就係因為東張西望

東張主持：伯伯 咁你J唔J我

好撚癲

笑乜春，人地講緊美女呀

個少女係咪東望自己派出嚟

偷影人打J

可能會有陰影

嘩啲poodle好高大

個阿伯好撚醒

有無洗手？

隻狗好大隻

証明希靈唔係靚女
叫旻芳來

個區議員叫 唔美

仲問個女既去訪問

而家既學生妹仲要靠睇片先見到男人賓州？
清你仲純情過學生妹

伯伯：係咪咁呀？

認知障礙會周街玩J

要搵阿芝 阿Joan
採訪先除褲

平時學校教性教育都只係美工圖案，今次東張條片可能係無打格嘅男人真J，真係可能有心理陰影

呢啲就有圖

叫Jasmin去現場個阿伯應該即刻J左

可能以為條j係自己老婆掛

性治療師

有咩幫助
幫佢打？

細

學生妹圖呢?

連登仔嘅未來

希靈崩潰了，呀伯都唔j佢

點幫佢？

有冇學生妹個樣睇

我將來都係咁

前藝人？

個細路女只係話有少少核突

家人屋企.....

咪話左無家人了

第一次見到呢種打格仔，成粒鑽石咁

佢有老婆

毒撚無

口天使

亞視

咁細個就做品J師

性教育書都係肌肉男，啲女睇完會濕依家係條肥廢老

睇錯何韻詩 個樣都有啲似

bigbigshop賣廣告時間

咁靚仔既個中醫師

咩嘩這個藥劑師

個呀伯係咪睇咗叻個先咁答？

藥劑師

現場示範

叻哥

測試劑勿隨便用

條臨記幾大波

jasmin😍😍

李碧琦

呢隻口罩咁特別

我都想性治療下

阿伯唔寸9翻佢已經好俾面

性治療師應該身經百戰

大波

伯伯：你走吧啦，你未有資格令本皇出鞘

冷靜咁品評

點解希靈會咁冷靜咁去訪問嘅，佢唔驚阿伯會喺佢面前露械咩？點解東張唔搵個男去訪問？

慘，得返自己一個，但起碼之前有老婆享受過溫柔香

希靈見過嘅JER 多過你同我啦

溫柔鄉先啱

不要再說了，幻想幻滅

希靈：獻醜不如藏拙啦伯伯

hey0特登著得阿嬸
平時條褲緊到現形

hey0學埋個阿伯個𢯎痕動作

再嘈側條腸入佢口

ben女友

應該搵一蚊Joe寸到個阿伯一棟都冇

李家仁

可能個呀伯就係傳說中嘅撚雀高手嚟，撚完雀都好似冇撚過咁，話咁快就唔記得自己有冇撚過又再撚，重複咁loop，簡直係高手中嘅高手，神級境界，每次都直接跳過聖人mode繼續，真係唔係個個都做得到㗎

專登撚佢㗎，如果唔係等佢撚J撚得咁開心呀嗱

Details

如果阿伯見希靈著呢條褲會唔會即場打飛機

「呢個政府 你又做緊啲咩呢」

笑到仆街

沖熱水涼

希靈𢯎J動作

幻想比佢打J

越黎越撚煩 洗個手唔即刻乾都話有機會瀨野 不如個個都中算啦 防唔撚到

玩家黎

奈良都講唔到

內良

晚晚同李旻芳大戰幾百回合,無撚哂氣

TVB 幾時感染

張兆輝

天滅CCTVB 愛回家劉丹發燒停工 未知是否中左武肺

老手

關咩事

個醫生話手唔乾有濕氣都惹菌

不織布唔係冇用嘅咩

做乜9

無人機

個咩兄弟情去到中段好似唔見晒咁，個肥仔又唔知去咗邊

廚房紙口罩

直接重用咪得

個主持想避個醫生

飲水飲得好淫

搶太陽帽了

好奇怪 無口罩仲講到4小時一個 膠到

打 邊爐

醫生間house?

主持有冇留底執返Q先

用晒強國語：新冠肺炎

睇郵輪真係好正，比你靠岸唔當你人球踢，仲多多聲氣欠撚左你咁無論香港人定支那人，都唔值得救

samsung tablet

垃圾西張東望係咪無野做到咁呀

唔睇擦鞋片

算唔算食人血饅頭

篤數channel

件事咁慘都話好開心
攞件事出嚟賺click rate仲要拎出嚟講

咁都叫換衫
著衫

廣告廣告廣告，要重覆講三次

大步走

今晚1030 31台有種信念叫跑2

全民防疫，強本抗逆！

正常做呢啲題材就係想社會關心下呢啲問題呢啲弱勢群體，從而幫到佢哋

個垃圾電視台姐仔仲好意思咁興奮喺度講自己幾辛苦
借阿婆上位
正常都應該跟進下掛？

上次睇西貢崇真啲學生
真係好貼地

同埋胡仔真係跑得好快

屌你老母呃鳩我 果個唔關大步走事
等我仲以為就快播可以睇

變「大暴走」

關嫁

我快過佢

防疫不忘賣廣告

阿忠未 cap

個look似阮嘉敏

係咪被中出成功？

頭先段片講「武漢肺炎」，證明係2月8日之前製作

個肚突突地

咁厚衫都突BRA邊

非洲大支犭国

唔經過今次 都唔知全球口罩產量得咁少
全世界醫護冇四千萬人咩？
得四千幾萬產量點涯？

卓越特約:東張西望

好hard sell

不織布 唔係假口罩咩

卓悅果然良心企業

仲要喊埋
睇黎生意好唔掂
咁大場公關show

全球終於比支那渣住春袋

呢個真
支那而家唔用核武都可以消滅呢個世界

條女

街訪最後果2條女

jasmin唔同咗樣嘅有咗？

咁真係冇廁紙嘛

又恥笑港共唔投資科研

直線抽擊

TVB 依家竟然會話政府措施不足. 但唔會話黑警賤格行為, 正

直線串鳩閪胃

cls節目
成日都放蛇叫雞

又拍老雞

呢啲民生嘢咪屌囉

前議員

啲聲拆到

日日都插政府

柏德烈蛇件衫想點

大陸火神山醫院廣場舞都吹奏

叫雞放蛇

call g

又訪問雞

班阿叔

紅衫阿叔熟到

個個都話冇

廢老：我幾十歲

阿叔好熟架步

兩舊

個呀伯一定幫襯過

又講叫雞
有啲囡囡幾正

又鞭打廢老

去美國

1蚊joe好搞笑

記者真係幫襯

阿joe把聲好淫

一蚊joe放蛇

戴住口罩點奶閪

架步企街多到
尤其是油麻地

竟然唔識master joe放蛇

同我戴咩啊

我以為要求啲客量體溫

走得到

一蚊joe : 您幫我戴咩？

一蚊joe

條女戴口罩咪借d2唔含撚？

利穎兒個波縮水

金雞2

除緊衫

怕死就咪接客啦

搵條J量體溫

200蚊

講你就信...

運吉 鄧個呀姐慘

上樓嗰個好似幾正

唔係1蚊joe嚟啦
個個都認得佢啦
點放蛇

約不約？

丫姐仲會放乞走